# 第 4_5 十进制数转八进制数

## 题目

编写一个程序，读入用户输入的整数并按八进制（基数为 8 ）显示出来：

     Enter a number between 0 and 32767：1953
     In octal，your number is：03641

输出应为 5 位数，即便不需要这么多数位也要如此。

## 样例

### 样例一

     Enter a number between 0 and 32767：1953
     In octal，your number is：03641

### 样例二

     Enter a number between 0 and 32767：64
     In octal，your number is：00100

## 数据范围

可以假设输入的数为 `n` 范围为，则 0 ≤ n ≤ 32767 。

## 提示

1. 要把一个数转换成八进制，首先将其除以 8 ，所得到的余数是八进制数的最后一位（本例中为 1 ）；然后把原始的数除以 8 ，对除法结果重复上述过程，得到倒数第二位。（如第 7 章所示，printf 可以显示八进制的数，所以这个程序实际上有更简单的写法。）

2. 按照题目内容中的输出为规范格式进行输出。
